有冇人未訓

好悶

聽日interview..訓唔著

廢青緊十未訓

加油 in咩？

垃圾工，次次臨有野做就訓唔著，無野做就早訓早起

啱想問

我都係

祝你成功
我有無野做都訓唔到

Hi

溝緊條女叫我唔洗再morning call 佢， 姐係點

溫緊書

有第個morning call 佢ma

晚晚都5點先訓 點算好

哨兵？

仲慘過公雞 每日準時咯咯咯咯

醒吓啦咯咯咯